Princess Connect Re:dive [58]

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

內文不能過2500字內文不能過2500字內文不能過2500字
刪左幾段

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

空花 大江戶 勁唔勁，係唔係必抽。

希望係pvp角,用少d石

好似好勁

日版好靚

一睇就知係PVE法隊超級人權

5個打變6個打

日版到底要幾多連限先肯停

泳裝4隻,再出多隻7冠,
8隻不是夢

上年都係呢個時候出BBA

佢地吸取左教訓
出得唔夠密你班撚樣課得唔夠甘 竟然仲有餘力課其他野

仆你個街
又限定
說好的反省呢

之前營運係點講

出得太少Sor

女帝同矛都係公主fes
呢隻新嘢都係公主fes
應該都係公會戰人權
儲石吧少年

我記得有篇訪問木村話上年太多連限
d玩家頂唔順
佢會反省下
原來係嫌少

KMR:之前咪一言不合就送石囉

又要比錢😂😭

有石送仲想點

聽日個免費十連我中硬

收左木村幾錢

想補洞 (伊莉亞, 鏡華,黑騎)
今次公主祭抽唔抽好..?
定係繼續刷碎換就算

之後應該出限..得返7萬幾石

留石等限啦

台服有未來視都仲抽普池?
前面10連限等緊你

最重要既老婆都唔貼

係街用電話無睇,由下續D續D斬斬到開到為止

記得唔好早左抽,
11點先好抽,
次次都有人中伏

普池d角真係咪抽
唔係大課長真係要忍下手

七冠

收到 忍佢老未

日版連續出左幾多隻限
RE0 2隻 泳裝4隻 7冠1隻?有冇漏

合作唔計
好似係

忍唔到 仆左街了

re0 2隻
泳裝復刻4隻
新泳裝4隻
neneka

新手一問 vh果隻80lv石像boss要點打法 我全隊50lv到比佢噴幾下死左

要抽返泳黑 跟住泳老母 泳朋 泳真步 新7冠

復刻+新泳呢個真係冇計 你攞落普池抽又冇可能

新7冠應該都係fes定期會有pu 真係缺石唯有飛

等緊新七
諗住1.5周年會出

還有石嗎

而家儲到萬九

半井都冇好危喎
btw今次pool開幾日

200抽唔夠半

pkm唔知玩緊乜係咁auto刷 同bamdie兩隻都係今年伏驚

200抽唔係要3萬?
45000先一井

又好似係，返工返到個腦function唔到

其實幾on9
你做全婆俠,開專武個復刻完全唔抵抽,自己比多500幾母豬唔撚好
但係你唔抽,遲下又追到仆街

隻空花（大江戶）抽唔抽得過呢？
我見9月2日就推出了

同問

我見到張圖，好有痴女feel，留意下右邊嘴角，有白色透明液體，唔知係咩來既呢

某期會用黎魔法隊做坦打王,不過你有齊腳就借人地果隻都得

又話美食服少咗好多人玩，但係其實公會戰維持排名都唔易
29億先係30x ~ 31x

新手入黎一鍵留名

今期跌出1000cls

我公會而家比上個月結算時已經打多幾億，但係排名暫時仲低過上個月
真係痴線

輸出高左又唔奇 lv同角色專武都越來越勁

已經係休閒公會唔追求向上，
淨係諗住維持排名都咁難

上個月3階一日3週
今個月一日4週
其實係d角色能力太膨脹

下個月仲有鏡華 伊莉亞 專武
鏡華小招爆多幾下又多幾十萬

而家買角禮包幾抵 如果出re0直接買算

Re0真係買黎擺 完全冇用

我3v3用緊雷母拉母
不過真係唔勁

FF專武翻身
但係冇復刻應該會比人屌

好似講過話會有

復刻？ 如果係唔想買了留俾泳裝角

係呀

明天日版出新限都唔知點算
前排抽泳裝抽左30000石

如果有齊4個舊泳裝角色(飯糰 黑貓 珠希 女僕)，之後個復刻池係咪唔值得抽？

因為有人話可以抽角色碎用嚟升星同專武

送左咁多石係時候課返D啦

隨緣啦 7冠會係fes輪住復刻 最多半年再抽過

呢一轉應唔應該抽? 唔係好識分幾時應該去抽

限定人權就抽 常駐唔抽

但係復刻難抽啲

鏡華

KELLY巴係唔係度

日本版驚佢隨時封埋VPN
無咩保障咁

婆

咁快5星埋

想問下黃騎洗唔洗5星?
地下城幣偶像5星連左專 黃騎3星連左專 跟住唔知升邊隻好

90抽

想俾佢踩

抽完，得返3000石

酒鬼?
換美里 茜里 酒鬼
上哂5星+滿專先

即係又中

呢隻冇得唔抽

降魔防同中二同級 中二

FES本身都係開咁少時間?
好似得4日

係
但新角仲會繼續抽
到時只係拎走女帝夏娜咁解

第一次女帝都係 一樣係突襲

20女神一粒 慢慢刷好過

本體加分身係咁暈
天秤:fuck

咁肯定要五星？

一流特效,九流傷害
可可蘿可能有用但唔覺係必要

我唔用3,4星

七冠喎

終於有運

依隻唔係功能角咩定係法輸

佢係七冠黎咩

個陣好撚大

七冠黎

咁五星佢先

完

8歲

簡單講又係人權角啦

你8碎冇爆呀

7冠一定人權啦

冇諗過咁撚勁姐
抽完都唔知係七冠，上黎問先知

而家仲淨兩隻7冠跳躍王同晶
但跳躍王係男人除非性轉應該冇得抽

性轉

性轉係我大飛go一大賣點

祐樹死左復活得番個空殼,ネネカ用一章個人故就教晒佢基本知識

時間線應該幾早,幫囡囡開buff都係佢教

劇透

咩阿,夏娜打優衣果陣咪講左祐樹本來死Q左

送左1000體力無限期
咁等3倍先用

台版主線有講咩

"為左救一條人命而害大家困在這個世界"

而且塔頂阿咩斯都叫伶同日和唔好比優衣知道真相

仲劇透 個搭未打上去 今個月唔夠公主之心 應該要打上去

病弓 美里 智 八歲 忍 升隻專好

唔係潛建塔,主線有話係舊3主誤打誤撞去到阿咩斯果度

未睇 我睇到第三四章停左

今次花池有保底女帝矛衣未

有

ネネカ好Q薄皮

5星都超軟 企位又前

即係3星完全唔駛諗

5星冇錯啦

Eruru最近歐到

似似花打到泳狗

但係泳狗可以一野KO似似花

鬥快

麼墜哈也咕

泳媽係PVP 3V3真係好撚重要
莫尼卡,支塔/媽,泳媽 3隻加持下,光速UB

似似花係咪一定要抽到？
人權之一？？

1. Re0 雷姆
2. Re0 Emilia
3. 泳 爆弓
4. 泳 黑貓 飯糰 (復刻)
5. 泳 媽媽
6. 泳 月月
7. 泳 珠希 女僕 (復刻)
8. 泳 真步
9. 七冠 似似花

上面有冇邊隻一定要抽到？
或者邊啲可以放棄？

Re0唔勁
冇愛就飛
泳珠希開左專仲勁過病嬌
泳媽媽pvp人權
泳月月公會戰人權
泳真步聽講好勁
泳黑泳飯開左專又係勁到傻
七冠點都要抽返隻

泳爆泳女僕泳珠希我冇抽
泳黑抽唔撚到
其他我中哂

泳珠希有咁勁？
點解冇人講過佢有咁勁

Re0 唔知抽唔抽好，冇愛但見佢合作

泳珠希今個月日版公會戰MVP
我個邊冇人再掛病嬌
泳珠希佢個攻buff長開咁濟

好彩個陣買acc有埋泳豬

泳媽打某D公會戰都有用
充酒鬼擋魅惑
見到有D會員都打到幾高傷下

1.泳月月
2.泳黑
3.泳貓
4.泳飯
5.泳真步

頭3隻好多機會用到,
基本上必要
其他唔係唔駛但你唔夠石就要取捨

似似花 好難講

七冠抽左先啦
廢時好似入坑個陣冇女帝夏娜咁自虐

上面d限日版都過左la

同埋法隊可以借1隻既情況下泳黑重要d

江户空花使唔使入手？

不強 只有一次會戰用到 冇女帝可以同一池搏下
反而下一池既妮諾仲勁d 多石頭洗唔晒既建議抽抽

係咁buff法隊 就快會戰2法1物咁出

都係睇隻王做唔做球
今次咁岩要減對面攻,唔係你隻黑騎死左十世

黎緊更多值得抽
搏歪中好過

唔該巴打們的回覆
同埋問多句 泳黑 泳貓 洗唔洗滿專？
泳飯有冇滿專必要，定係開個專都夠用？
泳狗可唔可以代替泳飯？

泳黑可以既升盡,但你母豬有限就開左先,
因為可以用新幣買碎片,

如果唔係重課可以淨係開左專先,慢慢升
120+150(5星)+50(專武),淨係呢度都已經1300石以上
再夾硬母埋專就好哂石

唔該巴打
泳黑 泳貓 我都已經5星咗，但係滿專又覺得要好多女神石
所以都開始諗緊點分配女神石好

泳黑7冠級數 allin冇死

泳黑破防有2招,UB又勁母爆5星加30專武
之後慢慢換碎升滿
BTW希望佢將來無6星LA
無底深坑

咁都係開個30專算，慢慢換
太多角色要專武，
公主心瑪那寶石都唔夠用

當全部角色有6星就會有7星

常駐升晒6先到限 睇下到時汁左未

今次香菜劇情好似好好丁

邊到睇到佢係七冠

公連可以再戰10年
我地需要更多聲優加入
需要更多課長

日版80抽2彩,不過都唔中限
果然係咁

等下次fes

可可蘿VERY HARD點打?
佢開3次buff就俾佢成班輾過左

右上是但一隊都嬴

我貓個關撞左次車
之後換法隊易過借火
哂左2體

岩岩先睇到,日版出新7冠
法黎既
法隊強化?

諗咁多抽邊隻做咩 全婆俠！

我不是馬爺

Rank タイトル (運営元)
1
▲15 ドラゴンボールZ ドッカンバトル
(BANDAI NA...)
2
▲35 プリンセスコネクト！Re：Dive
(Cygames, ...)
3
▲2 モンスターストライク
(XFLAG, Inc.)
4
▼2 Pokémon Masters

CY又嬴

雙法隊

LM
點解依家日版又冇4倍速

又bug?

30抽姆咪

半井乜春都冇

60抽女帝+姆咪

404粉紅女not found

300

哪有石你老母

課

身體不嬲最誠實

儲石下個fes

緊係要buff法隊 物隊自從病專之後 一隻勁過一隻

neneka最強! neneka最強! neneka最強!

睇完れおんまる
ネネカ暫時停係3星公會戰(UB發動次數多好多) PVP 5星會好d
但係礙於佢企得靠前同埋分身睇本體數值
再睇埋之後公會戰表現高階段生存壓力係點再睇睇升4星定5星好
利申: 七冠緊係升爆佢啦

已經五星左

佢企後排最前？ ue定佢前d

後排佢前面得露, 安同亞里莎

3星打1階仲可以，2/3階應該死梗

公會戰打左1日only

打左1.55億
準備過黎lihkg啦

好

主呀 我願意以後期期保底嚟換班黑警死全家

香港差佬已經痴撚哂線

而家仲做緊警察嘅十有八九都係無良知嘅人 有良知一早唔做狗

都唔可以咁講 不過覺得打人冇問題個班究竟受過乜教育

所以我冇話全部，只係話十有八九
中共式教育

入坑四個月打1.47億好滾動呀

Ue對不起

Post頭可唔可以轉番黑警死全家，真係好撚嬲

贊成

成班睇錢 良知無就更 但無腦就一定
督察人工高 我肯撚定過多幾年 又一堆人衝去考

有排先1001

你咁努力既
我多你2個月都無咁多
好明顯我唔努力

睇黑警入車廂條片就好撚嬲
投哂降照射照扑 黑警死全家

1日都推左9頁

我一年Tim啦

真係好撚賤
簡直唔撚係人

係咪冇諗過啲報應會報落自己囝囡身上

冷血動物冇良心
父債子還

各位聽日機場見

二月開始玩，呢個月打億五

其實係咪抽完短期內無fes？
我見5%抽左90有新果隻🙈
但剩返果兩隻都係fes限？
有d想all 抽到保底但唔知值唔值。。。。

今日之後，我更相信警隊需要解散
頭先睇埋佢個垃圾記召到宜家都訓唔著

雪哥迷男人囉

女帝夏娜都要有

Fes限隻隻勁

你多我5千萬
我少左邊幾隻

我常駐齊喇
限係冇泳黑 聖熊 聖千

我好似早你兩個月玩都係打差唔多

我早佢半年都低過佢 ezr 流夏未有

玩聖熊刀玩到俾人-1

巴打有位未 係我就而家退

要問下先
可能到結算完先清人

清左鳥
報完新lihkg留個名

即係要all in😨
黎緊係咪有果個校園。。。
救命又要課😭

校園應該常駐池

你冇女帝/矛衣未就睇有冇PU先抽
有時佢只放入池但冇提升機率大暗鍋

聖熊刀好難禁
玩左一次放棄左

唔玩依類刀隻game 開始悶

真，隻驚最好玩就係月尾嗰8/9日

其他日子十分鐘玩完 1p1 3p3 地下城 探索 再刷下碎同公主

黎緊空花mini game幾好玩

我有玩成堆驚 公會戰期間忙過返工

有冇tg gp可以入？

女帝夏娜各0.3%

巴打入得會

ok而家退

我都無聖千 全泳裝無
常註都未齊

泳裝只要係泳黑 泳猫 之後復刻抽下

真步服有冇前百公會收人？

今個月會升好埋法隊

想問下戰隊競賽幾時派彩 想問下如果而家退戰隊係咪派彩果陣唔會有份？

想入有巴打嘅戰隊

照有

殺龍巴絲

pve角我都練唔齊，不過基本夠組到二隊物理隊同完整法隊
今次打四王我用個個軸高風險高回報可以爆到318萬保低都有290萬先打咁高
搵唔到呢條軸要低幾千萬傷

我今次3階物刀出黑騎忍三王同埋泳貓四王
法刀就一時打龍/雷雷
3階一日~8XX萬傷

巴打係入面？仲有冇位

NO我美食

推到N 6-4
練得一隊物理
係咪要練另一隊法?

泳貓我有
想要泳飯同泳黑

垃圾警隊憑乜撚嘢咁高人工
交稅養班仆街嚟打人

養狼狗咬心口

係咪有巴打想入會 我而家個台仔公會-7 下個月想博入前百 睇下你地有冇興趣
有傷害低標要合刀 同埋要入line gp

如果佢剋制，連黑都拉，無私，我唔覺得有問題
dllm原來佢地先係邪惡原頭

咁我係咪應該等下次

唔係
而家有up而家抽
抽唔到就保底
上次fes女帝up都係0.3%
夏娜冇up得0.1%

真步？

係

有冇得水群

?咩水群

有冇人鳩up

你可以同台仔9up 除左我fd之外應該全台仔

預我一個啦 我下個月忙忙地應該出哂三刀算

佢要你戰力個頁 八月公會戰傷害同總分 仲有box

玩左成8個月先打到億5,見上面3,4個月就有,懷疑緊人生

me2

我十個月都未億5

一年

下個月試下刷分先 上個月打左38刀 冇掂過三四王

Auto 5000萬分

睇你打咩王姐

同埋分數呢D野 唔係特別低都唔使點理 跳前排睇BOX同配合度

呢度係咪冇人玩3服

3服感覺落差太大,課長當道

三服課死都唔齊婆

3服一係0課一係重課

一諗之後一堆復刻要抽返....

呢個真
呢個月有條台仔組埋D鳩陣黎打一刀200萬傷都冇
同佢講認真少少抄下人地隊打同埋打咁少就打另一隻王就起晒鋼咁
又話自己想做馬王
一日打2刀落隻馬度仲低分過我

馬王

呢D人 一係叫會長踢 一係就自己走

你入到黎見到全會第2高戰力嗰個就係
戰力同輸出唔成正比
好彩呢個月好多巴打都認真打

94萬戰希望唔會包尾

抄下隊就唔會架啦

一晚掘曬
想講neneka op

我中埋女帝
夏娜。。。。
死啦要200抽先保唔知衝唔衝😭

我當時冇女帝夏娜起手打到好痛苦
兩樣都有先輕鬆返

夏娜真係好惡但。。。唉好難揀

依家先痛苦完

冇活動其實應唔應該食石回體?
食幾管好?
利申: 月包黨

儲下啦 過兩日又活動

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

會長退休公會解散咗
有冇真步服前五十休閒會缺人

唯一好處應該係戰隊戰輕鬆頭20

3服揮手

已經得返日石包同探索有課了

母豬石超級唔夠

日日都重置lv2

唔係公主之心..
係母豬石

江戶池幫到你

月卡不能停..
本身想江戶抽下母豬石..
但望到日版之後堆限..都係慳D洗好D

冇課表示之後十連限唔知抽好

要追返泳黑
之後泳爆 泳媽 泳月 泳真步 似似花 都唔係好多隻姐

應該棄泳爆諗緊抽唔抽泳猫 定再等復刻

泳貓係黑貓定貓賊
黑貓既話真係好重要..我應該會追

我有泳黑 泳猫上專都好似好勁咁

同你調轉
不過聽講貓賊上左專的確係公會戰人權之一

抽左我驚唔夠石抽後面 得返6萬石 去到泳媽應該都係得8萬石

一隻4萬5

我仲少過你..而家先5萬
抽唔抽就望下海鮮網再決定啦

泳爆應該冇所謂 不過其他幾隻都應該係人權

now 8萬石
唔課金頂唔頂得到去泳月
skip 江戶Re0

Re0未必有復刻哦親

re0 d角色無愛可以skip
石有限
角無限

石無限
角有限哦親

沒石你是有魔法卡

呢個任務交俾超級課長

差泳黑
要泳媽
泳月
泳步
似似花

今日黑貓生日就唔考佢了

沒復刻=沒專武更加要SKIP

到底係升rank定強化裝備好?
平均主用人仔rank4-5

升rank r9卡先強化

上到無得再上就強
反正你升RANK會還返強化石畀你
瑪瑙就好似唔會

一陣好似冇10抽必中3星活動

又唔係限。

3星加倍唔值抽必中

想搏龍女牙

換池冇up好難歪中喎 9成歪公廁望同咕嚕靈波

好
姐係主力升rank先

巴打等陣夠鐘報名畀個名黎

季後賽開打

要，到時留埋

會長話加左你line先

入LINE先

得30k石
如果抽唔中女帝
係咪可以再收過個ac重新黎過

都係 但你練度點先

平均唔夠50lv
呢邊冇保底我唔太肯定會發生咩事

呢到係台版定日版

但你抽完女帝又要抽泳裝 總係有一日要審判
我見人講呢期日服會戰少用左女帝 或者等埋抽泳裝？但要等半年

Both

7台：3日好似係

今次學院活動換左人寫 唔怪得高汁左咁多

爬完post
泳裝已有凱留同貓
定係留番泳媽優先D?

180抽先中

泳媽都好重要 你等到似似花池先抽都等 有姆咪同女帝pu

咁睇唔開

諗住抽一下10抽博下歪中啲乜點知中左空花

留石等水著

雙倍都要110

證明呢度好多抖m

石多都唔係咁玩

上次抽安計埋每日送果10連都要220抽先中

差唔多啦 補60左右

我要井隻安返黎

70口

個個都咁歐

who寫

大量海豹出現

以前一直都係日日日

終有一日會被制裁

見你地班仆街咁歐又開始手痕

冇

不了

巴打們，想問下應該升邊隻先，現家用緊真步做奶，好似回得好慢咁，有冇邊隻奶好用

泳僕專左之後係唔係都係廢

矛衣未女帝似似花真琴智

係咪唔使放奶

見唔到你有奶 真步算小奶 坦練小望 仲有吉塔都要練

唔該巴打，想問下專武係幾時先有

爬咗一大輪
應該12月尾-1月左右出
即係最好等到出年先抽女帝
而家唔理住?

用fgo嘅講法 空花抽到寶6都未中女帝

幾時都上到專 你夠心碎就可以 去打聖跡調查

有冇咁黑

真係有 次次彩都空花咁濟 中間仲有隻咕嚕靈波

主線未推到原來，thx 巴打

保底了

不過3星加倍仲有隻0.7 想中0.35唔易

唉起初仲話想唔課呢隻game
姆咪中左兩隻 不過一早有

姆咪冇up反而中

課一次姐遲下會慣
300抽女帝算好 第一次女帝係500保底

真心黑平時fgo都算黑 估唔到呢隻都係

聽日記得爬3v3拎返d石 下次要抽都應該要年尾到下年初

香菜

第一隻降防弓唔係唔抽呀？

聽日重置競技場會有幾多石

1萬多d

All in 了剩下的11000石，只中3星空花
同女帝繼續無緣

3星空花值得升嘛？

唔值

月卡30日同90日好似幾抵

係一定要買 1個地城跌落雙倍 一個10000石

想買10000石
地城冇諗住

地城先係最重要喎

8萬石strong hold到泳裝
希望唔會補底

咁多一定夠啦

4萬5石1隻 2隻都唔夠
fgo非到爆炸

保兩次底已經收皮
要抽四隻喎

保兩次底咁非點都冇救

10月ALL IN

其實而家都未公佈 re0傾唔傾得成都有問題

台版啲版權定sony？

真 目標 泳媽 泳月 7冠 3隻算
泳貓睇情況 好似超越病嬌

泳貓可以借

抽到點解唔升
打PVP有用
公會戰都會出一兩次 練完到時掛出黎比人借

最好冇
睇住班台仔冇得抽就開心

唔想抽

廢角抽黎冇用

唔想抽都想多d時間儲石啦

我想抽喎

凱留其實好多人鐘意 生日好多慶祝圖

近排特別紅

真步服有無團有位？

上次鏡華up200抽唔中
今次想抽女帝就中鏡華

有冇巴打係玩破曉之星 想入會

鏡華常駐都抽

做左傻仔

連豬戰隊

仲未收夠人

純香港人既群係咁
好難收到30個人香港人又要個個都肯打公會戰

新手入唔入得

入面全新都好新

你要搵佢地會長，我唔係會員

唉忍唔住抽左6次十抽
中霞
其他都重覆
不過中3星係高
有4次

得返3萬石咋…奶野

我都未有霞

個pool奇奇怪怪 見有人中幾隻女帝保空花又有
中幾隻姆咪保女帝又有
中幾隻空花其他都歪唔中更加有 真讀心驚

首抽係咪抽攻擊角好過坦角

終於明點解有巴打話毒pool

抽唔到女帝姆咪都唔好開局

日版我暗鍋中夏娜但女帝要保底先中

補左幾多個洞？
但其實新手3星加倍抽晒唔壞 補到好多母豬同角色
我個時保完底後都升左好多上5星
不過保一次就好 再多幾次頂唔順

江戶空花 咕嚕靈波 智 同姐姐 本身姐姐碎打到百3 跟住直接上埋4星不過好多母豬就真隻女帝保底完都直上左5星

新空花係迷限定黎?

好似常駐

咁唔抽lu等泳裝

台版準備n連限

11連限

日版用香菜弓隔一隨之後好快就係萬聖
之後就聖誕正月 復刻+2019
頂唔頂得住

真？邊度有講

不要再說了
得8000石唔知點頂

泳裝只缺泳僕 re0唔抽 真步半送
對我黎講只係4連限

Kmr反省緊會送石

抽多隻泳貓 可能課個季包幫補下d石

好想台版快d到學院活動 聽聞好高汁
之前活動都冇認真睇 今次想睇下 臭菜加好多分

台服 3ser有冇戰隊？

江戶空花寫日版係常駐
咁台版係咪常駐

暫時日版=台版

課了月卡

3v3 d人50lv 點爬上去架
我爬到5x 已經上唔到去，點挖石呀。。

遲玩就係唔著數架啦

3服?
50前後差唔多 都係睇完兩隊再拆
如果有隊點都拆唔到 就打多次睇埋第3隊
btw過埋今日應該會有電梯搭

2服， 點塔電梯？

d人會好心放d易解既陣俾你爬上去
我過左4點都會擺小小甜心
爬完記得自己都放返易解既陣俾人
但當然唔係個個會做好心同唔係必然要讓

電梯詳情睇巴哈 未挖晒石既今日好記得挖埋 聽朝10點重置

真步前排未撞過好心人隊隊隊見到都想嘔

呢套個妹個波畫得太大

好過平胸姆咪

你夠膽講多次

夏娜世界第一

已換晒1LV
而家47名
大家加油

小小甜心會唔會反而冇人敢打

公主競技 一直2-300浮沉
好難打

琴日爬左上一
今日安心放推

今日好爬啦 會有電梯

二服好難爬
電梯見唔到
見親都高我10幾lv
有時適正陣打都比人火力壓過
可能我pvp角練得少

等多陣啦
我放推左差唔多半個鐘都未有人打我

9月開學季不孤單，登入喝咖啡!
■活動時間：9/2(一)16:00 ~ 9/23(一)11:59
■活動內容：
第一重：活動期間登入遊戲(任一伺服器)即可參加抽獎，有機會獲得高額瑪那。登入天數越多中獎機會越高。綁定So-net遊戲會員中心者再加碼抽10000份「全家大杯冰美式咖啡」。(港澳玩家自動兌換為寶石(免費)10)

佛到

10....

第二重：活動結束後蒐集下列角色並且全部達到五星者：空花(大江戶)、妮諾(大江戶)，直接贈送瑪那3000萬，綁定So-net遊戲會員中心者再加碼隨機抽選3000名玩家贈送「肯德基8塊炸雞組合即享券」。(港澳玩家自動兌換為寶石(免費)1000)

1000石就想引我抽

抽左空花
但睇人講34星好過五星...

求名

好緊張，到底會唔會有RE0

主角等級得45lv

得70rank左右 做唔做到一回殺H王

50LV先好入活動

可以儲券到最尾一日先打

打easy算
活動主線仲有1.5exp

50LV前入唔會跌金裝

係,
但人仔都未升夠lv
刷下獎牌都好

大約幾多rank左右先可以一回殺到

100以下唔駛諗 至少都110以上我估

咁應該活動完前都未升到

跟據以往係4回以內殺得死都有賺

佢講緊h王 今次vh王有練啱100可能得

Vh王半分鐘內死
仲廢過h王

萬忍 毛二力 紡希 望 羊駝

點拆,拆完就登頂

撞到雕像停左

我h王3回殺到 但係vh王 好快比佢秒左

仲有幾組

thx,試下

望花忍深初都得 但初音要專

無啦啦收到1000石係咪人人有

安+古雷雅？

得20

我兩隻都有點解冇

邊個先係

冇龍女係咪抽

哇屌3萬？

咩活動送咁多

20石都無屌

可能係抽獎

30000石

有冇日服巴打連到入GAME?
轉左成6,7個VPN都入唔到
唔知係自己問題定佢SERVER問題..

18：50よりネットワーク接続エラーが発生し、プリンセスコネクト！Re: diveがプレイできないことを確認しております。
現在原因調査中です。
プレイヤーの皆様には、ご迷惑をおかけしておりますことを、お詫び申し上げます。

fes會延長

派幾多石

終於搞掂

仲未入到，唔g

500至少

少左個0？

500.0

呢度有無日服公會收留新手

0500

台版都應該有石收

300.0石

0石

係唔係呢個

個活動有莫尼卡碎
早知唔用幣換咁多啦

挖到80幾名，頭十有啲下左防
但啲中層個個塞住上唔到

升專

今次好似冇上次咁多人讓

我都係卡中間睇住前面個個下防又冇人打佢地落嚟 中間又塞住

岩岩挖完上第一了

3服1區 好多大佬讓位挖

今次隻boss點打 hard都要打兩次先贏

應該好似日服咁bug咗 vh易過h

你試下月月 病嬌 g塔 忍 莫尼卡 得唔得

玩左成年多數老手都爬完啦

我果區好多人讓,已挖完,多謝各位肯讓既大佬

坐左尾班車,3v3 終於挖曬

三百幾等緊前面

學院菜勁唔勁

阿吉補底

有個fd俾咗個台服破曉ac我玩
想問隻game每日online有咩任係必打/必刷？暫時解咗每日任務同打咗空月活動清體，跟住兩個競技場各打咗幾次咁。
如果爆體你地會打咩關清體

想請教出個幾隻木人個陣要點搞，好硬打唔死，爆炸又痛

活動hard 點打.... 細怪好硬....

如果你清唔到可以試下王ub後立即連發ub秒佢 第2段爆炸傷害有delay

屌你 今個月戰隊競賽個個都好生性 少咗個人之後個個破億 除咗三個躺領石嘅賤人

下個月有兩個戰隊包

姆咪 月月 女帝 吉塔 專忍 auto過

戰隊包

忍 未升,吉塔又冇...
岩岩試到一回殺HARD
81LV係唔係乖乖地打H, 唔好諗VH???

Vh 4次內殺到就打

我同副會長同年同月同日生
然後講起 當慶祝 九月打得好嘅話我地一人一個順便補石頭

eruru同えるさん都保底 毒弓毒池

想入會

我地仲新收咗個靚妹子

呢個活動好似忍BB MVP

究竟係咪咁多女玩 之前馬爺個會又有黑c女 懷疑都係小雪

我公會而家有四個啦珍珠都冇咁真

真步想入前5百, 日日齊3刀但上個月打少8個人衝唔過6百,想轉會

我公會大概60-70名內 傷害而家最低標準1.1億

今次個王咁撚難打

莫妮卡+克莉絲提娜 開得?
見人話無真琴唔洗開

其實新手係咪應該求其搵個會入咗先

痴撚線
3v3係完全無人放水 比人衝

矛衣未+克

邊區 我已經由80>5xx

求翻譯

升左專都好似唔係好勁咁

矛衣未+克莉絲提娜

其實最好買初始ac有晒首頁推個堆

頭先好彩8點左右搵到位上左第一之後岩岩睇我個區頭十都冇人放水

有乜理由咁都輸比佢嫁

邊到睇邊區？

同陣防守ub先發

Sor而家好似冇得睇區

3v3仲有，個人頁面睇建立日期

都唔見

有一次更新之後唔會再講你係組別X，只會同你講你呢組既建立日期
由個日期可以推論返去搵你係屬於組別幾
不過聽日都重置，重置完每組既建立日期都係5/9/2019

今次vh王咁易打

唔係，今次好彩我出先，但唔知點解佢打死我

第一名超好人
每隊放一隻比我打
極速衝上第一

算啦 放棄
衝到177 搵極都無人放生
下下要人諗爆頭

我岩岩先set 單隻防守隊
15分鐘由50->500

我之前又係咁同陣戰力高過佢 我好似防守但係唔知點解輸左

剩係爆擊都已經可以影響賽果
就算同隊對打一鋪贏一鋪輸都唔出奇

個小遊戲又幾好玩

易到喊

2個方法
1.莫尼卡鳩沖 30秒內ko隻bosd
2.等d細怪俾boss爆死之後開ub

班台仔講到唔開電梯好理所當然
都重置你抱住d名次托柒咩

有啲係特登食石重置打人卡住你

損人不利己
我打完放左隊甜心隊
後面2隊龜,勁多人中伏
笑撚死

卡住

打到二百卡死 甜心電梯中

打到104
之後全部都唔放
無得再打落去

都痴線
比全部人拎到第1
重置完咪卡死人囉
比你抱住 都係拎多日幾十石
比人衝上去拎多d石唔得

無上黎爬文，仲等我井左隻大江戶出黎

琴日7X開始打都好多人讓
應該係後面個啲卡住咗

我發覺有班人係直情無爬過,
隊都廢事轉
可能一早打完

3v3就好易上第一
單挑卡住曬
我最勁果隊都唔夠抽…

都唔係第一日知台仔係咁架啦雖然讓位係人情 唔讓係道理 但係講真打個機姐 洗唔洗咁自私

佢地講到希望人讓位個d反而先係自私
生人霸死地做咩鳩
大家拎哂d石開開心心咪幾好

單挑放棄咗
高成萬戰

係囉
難得咁耐先重置一次
做次好人唔得咩
台仔不嬲on9

上到1702已經冇人放生
放棄了

咁後
巴打練度唔夠？

1v1比人刺左落去
開ser打撚爆佢

我仲衰，2216 上唔到
等俾人打返落去算

唔記得打

而家就等開返SER快快打返上去 前面都係NPC

死撚左SER?

重置維護 4點先開返

爬到前100, 唔夠時間爬

27名完場
越前越少人下防
距離第1蝕左幾多石左右

4千石左右

當你之後都會爬得番上第1嘅話
你蝕左600石多少少咁囉

6星背骨貓pvp咁勁

葉師傅唔係咁易嫁

唔係重置咗之後之前未拎到嘅排名獎勵都可以拎返咩

琴晚7點左右勁多人下防做電梯
好彩食正個水挖完
自己都做返電梯比人

食唔岩時間應該好難上
唔少人挖左唔落防

分歷史同賽季最高 2個pool
如果reset前未爬到嘅名次就會拎歷史排名嘅石
爬過嘅話就拎賽季排名嘅石

D台仔正仆街

最高排名個度好難明

兩種獎勵
1.總合計哂重置前後既排名
2.重置後既排名

你拎哂1,以前就唔無得再拎
2係每次重置都可以拎多一次

如果你今次打到[第1名]
你重置之後就只會拎到2既獎勵
因為1你已經拎哂

第十名到第一係每名500石喎

唔趁重置平時連頭200都爬唔入

無咁多嫁
你個個係歷代
即係第一次既獎勵
個個係多好多,重置前後打係一樣
當季排名係少好多應該係得千幾石
我已經計多左

追左post
原來活動H隻王bug左

我今朝打無事既

改返？
今日未打過

我果區琴晚好多人下防

你地就好
我打到頭20先有電梯

我長期排50左右,琴日3點一過,D人就開電梯了

我平時都50左右
前日直屌上去第一 唔靠電梯

生放明明打得幾千

減魔防加爆擊

霞好似未開

本身黑貓都有減魔防
開正都差幾遠

睇番條片d debuff
霞開左啦

我果幅唔係片果隊

飯糰俾佢零距離都冇事

d數一模一樣喎師兄
btw睇隊都知霞第2動就ub左啦

Line群睇到
咁岩有段片係草泥馬坦，以為你講果段

係咪有咩網 教放3v3隊
已經打到灰左得100名 等重置

預備升齊哂就得

以為10珠，原來要100

又玩佐倉

活動hard boss我打咗2下
應該5%都冇
平均練度50lv
其實boss係咪唔預新手打

今次活動佢調轉左vh同h難度
正常50lv係打到

...我仲特登跟人地YouTube 果D片升咗幾個黎打boss

跟住岩岩諗住試下
直頭connect唔到

10am-4pm 維護

3v3今日好爬 聽日呂布丁專武實裝埋就更難爬

等陣狗衝啦仲等

聽日地城加倍而家先講 今朝打左冇得卡啦 搜內還我mana

搖撚準備

$onet好撚閪 下下前一兩日先公告話有活動/兩倍

聽日實裝專武鏡華EZR美美

伊莉雅係咪應該升5先合專
而家4星100個碎

一早知佢d衰野
每日唔打住入定去先

慣左夜晚先清

呢排下下都加碼10日8日 放過佢啦

重置爬到頂有幾多石

8歲係咪開專>5星>專130

130左先5星應該

鏡華專>布丁專>伊莉亞專？

睇你取向架喎
布丁完全PVP向 唔打咪可以SKIP

10899

咁少

團戰個獎幾時派

延到6點

肯定150石當冇事

差個0？

我估300

官方為左幫手補充寶石特登延長維護

500啦

一黎啦
二黎個個都過7萬戰力
冇7萬都6萬7 8 9
我真係打唔到

戰力唔代表切 練得夠多角就好易打

課金啦

霞隊+法隊 基本沖前50

2服

霞隊係點組

等睇維到8點再賠150石叫你收聲

衝啦仲賠

新手係咪唔關事

照衝啦全部npc

3倍速衝呀!!!!!!!!

gogogo

好爽

好高戰點衝

達陣

成日於卡 conneting

極速，打第一名係電腦防守

屌慢左 前排己經一堆人

死啦，遲左半個鐘
依家衝緊

75

好彩一開即衝 都打左40分鐘

一個區其實有幾多人

我估千幾?

學緊存體 點解我小屋d體得1日。。

唔係好明個競技場機制..

而家係咪要爆石打沖最高排名?

遲咗10幾分鐘好彩都打到

早d沖可以拎多d公主幣
同易打d
當d玩家霸好位無哂npc就好難打

係，因為而家仲係好多電腦npc
快手重置狂打上去
打到見到真人，真係卡關先停/換隊繼續上
第日慢慢爬上去都得

爬到45
爬唔撚到
計埋重置用既石
應該賺得9xxx

改左幾個月啦

早拎早享受嘛 同埋3v3早啲上返50內有so啲

如果已經拎左歷史最高排名 前面既石其實唔太多

雪 霞 ezr 酒鬼 任坦/姐姐

70lv上到80 完

係 早知入到20名個下就唔reset

7XLV 打到上200幾名都好滿足

車干巴打都同你同區

見到幸運RAY 或狼都手下留情

香菜弓你傷害連坦都不如,應該係

有冇人連8-15都未去到

盡量 我平時都係尻打上名次

打到31停左啦

絆12
360魔攻 70魔爆
會長要求不高,月尾前黑貓沒6星的滾

要搵人上毒先 佢有破防公會戰可能有用

破防太多,攻擊力太低,除非對面真係好撚高防

點解前排又係舊面孔以為會調下區

第一日你地係爆石上第一
係咪會易啲

前面全部ai 而家應該俾人清晒

遲咗

點知自己咩區

萬名電梯識玩

好在有追post
新手62lv刷到上209 表示好滿足

條友真係唔驚俾人報復

電梯不嬲有
不過搭到殺人放火捉鬼真係巴哈獨有

我估被人搭50幾名(前百) 仲可以算嘅，但成萬名就真係太過分

成萬名呀大佬 要打幾耐用幾多石先返到上去

挖唔少礦

4X就上唔到了

咪四五百石

咁前後咪成千石都唔止 同埋咁樣一野跌返落去 去到幾百名個啲都已經唔係ai 唔知條友實力如何啦

問題係條氣會唔鋸
呢啲人我一定追殺到底

真心做呢啲野真係好冇品

仲有機會插贓嫁禍比人

分享喜悅

咁快既
我都係打到上5百幾算

打到五百就係生人
趁夜啲偷下雞算

卡左75成2鐘 之後應該重置左3,4次先上到去 江戶空花超難解

咩隊我用落都係比姆咪斬到仆街

唔難,日本都有全天候24小時腳本
試過2,3點打佢都係係咁轉組

咁撚痴線

開心，幾分鐘即刻跌十幾名

巴打我地好似同組

24小時開住公主連結，咁撚癲

好似係痴線佬黎,line群kekeke個個都聽過佢個名

依條友咩事
外掛？

係 可以report

明顯

重置第一日大把人衝上去 可能唔止一個電梯

223上50大概有幾多石？

利申：琴晚挖哂

岩高先見到地下城幣多左偵探活動隻一星碎換
但我兩個月冇買月卡同打地下城幣

地城唔打邊夠mana

真係大膽

似，反正隻分身都係condom 用一晚

泳冬專剋似似花？ 不過似似花企咁前 一堆物理aoe應該都秒到

黑騎rank12得3件裝 應該停係rank11定照升上去先

地城點可以唔打
日版家陣可以一隊過

半棄緊了

懶

R11

Hard個bug 賠50石

50

打嗰個未必係電梯嗰個
要睇領取記錄

跟日版
btw我唔覺得隻hard有幾難打
咪等個boss殺細怪再全開ub

滿等唔難 但新手變相打VH就好難

唔好諗住打細怪就ok
只要打手唔死
搵岩時間開ub就唔難

開哂UB去打細怪

原來hard 有bug 怪唔之得今次求其出一隊auto打左一分鐘先打贏

之前我日版就係咁on9
拎隊勁既物理隊開auto
屌你hard都打唔贏????
心諗做咩鳩

之後手動返就好易
隻boss d 血少到1個點
基本上2次全體開ub必死
就算練度差d 3次都應該夠打

有無巴打識解羊 空花 望 香菜弓 真步好難受 諗唔到點解 單坦會毒死 雙坦唔夠輸出

羊駝布丁 姆咪姫塔 智/忍應該過到？
拆香菜弓守隊無乜感覺無印象

VH 好似boss招大技勁左， 一下秒新年UE

布丁坦法蒸隊試下

未重置前一日頂多3-5次防禦勝利
今日一登入見到20次防禦勝利

有冇布丁專武實裝後既最強防守隊分享下

見人係UE酒鬼妨希空花布丁

UE係新年?

係台版呢隊基本好似要夏娜同EZR一齊出先解到咁就屈左對面2隊

但仲有美美霸斷劍

冇新優

美美點會打得死空花又唔係好似夏娜咁持續劈

BTW 1V1有冇防守隊可以抄下?

紡希轉5星步未包解撚死人

有錢人先玩得起5星步未

一定係羊布丁空花美咲真步夠晒嘔心

真步仲有得出場?
我果隻仲係得R10 118LV

真步唔廢 但唔勁可以用新優代替 無新優可以用佢

新優會俾萬布打死
真步頂得住

有空花吸火力

我個區沒萬聖布丁YA

其實都難受 羊加盾 空花吸傷 布丁本身硬到仆街 美咲專減人速有傷害 新優又盾

今日有咁高爬咁高
一到4點就個個擺個嘔心無敵陣出黎

過多陣就拎美美同美笑橫掃3V3

眼球3星30LV專上唔上到場
升唔切

難d

哪有萬美

起碼幾多?
4星30專?
5星好遙遠..

進攻應該得 守實比人秒

1V1之後係咪冇人擺羊..

有 出泳老師又會擺番出黎 羊布丁空花泳老師美咲 勁到仆街

兩邊霸晒第一 等4點

升左兩把130
MANA直接見底

整左5把30出黎先再慢慢升 最主要想拎左個效果先

好彩呢幾日探索同地城都加倍緊
聽日又一條好漢

咁就無左4千萬瑪娜

有無巴打試下打下我 想睇下個陣咩強度

4星美笑好撚細力5星真係有排升倉管住先

邊區咩名 1V1黎?

瑪那由1億一野趺到得返4000萬

用哂2XX粒心碎都未升得哂今次所有人

嗰條腳本仔一日加咗30次勝利次數
一起report未

屌 唔得 要再執執個陣 布丁空花雙美咲唔太掂

2字頭剩係八歲同EZR都用左了

早兩日手痕升滿咗老師
不過好彩下個月無乜嘢要升

出左排名
總分得1.49億

1.57

要自己加有冇得睇總分

有 選單>個人頁面>個人資料製作
有個戰隊競賽分數

1.47路過

破曉有冇戰隊收人?

入坑成個幾月先打得1千萬

派左公會戰獎勵嗱？

Lv 70

有冇前百公會收緊人但8月先打得1.07

仲未出糧

百頭既公會 有冇興趣

同求 有冇戰隊收新人

大佬全婆俠呀過百萬戰鬥力

開始多人過百萬戰力，
但過120萬真係少

120真係第一次見

Pvp組隊應該點砌

而家推圖又係呢隊 PVP又係呢隊

日版班友戰力已經3隻菲莉

今個月都係無一億分

屌出錯幾刀 今個月得9000萬

最簡單就係雙充母咪
雙坦+酒鬼+鏡子+母咪就得

其實無雙倍係咪唔應該刷hard關

唔係 因為有次數限制 淨係h2刷有排都未升齊

咁邊夠體 又要刷活動又要刷裝

裝可以等n2刷 活動淨係打hard就ok
除非你好想追等級

唔刷裝

想追lv

普通美咲5星先定係4星滿專先???

係咪應該刷normal 1-5

點解我見到公會派彩
但又無收到既

1-5 or 1-15

ok 唔該巴打

胡師父上個月都125了

我係緊14X公會掙扎緊個會有批HEA人但會長唔做野

鏡子=鏡華？

鏡=雪

呢種隊有咩解法
1v1 成日見

成百萬戰都要問人點砌隊爬競技場

主力戰隊唔奇既 好多高戰過千名

佢應該冇乜點諗過點砌陣
狙住條友打左十幾場都唔贏
上次話會戰鳩陣就係佢

我都好少見人落新日打pvp

最正係佢好似新手咁中間放一隻畀人贏都唔試下砌贏對面

其實係咪台仔黎

睇佢啲句子似係

所以我都用書面語

戰隊競賽係咪派左彩？

未 應該今日派 睇下聽日有冇

唔怪得 我就係奇怪 明明有哂排名 但係好似咩都未收到

唔識拆雙充母咪

有700幾母豬石，升唔升泳黑？定留石？

可以升 之後一排冇野抽冇野升 或者用黎升真琴都可以

見第一頁話1輔3DPS1坦咁打
但我玩落好似2輔2DPS1坦AUTO 3*機會大D
係咪D奶出事

練度同角啫

單奶群回就回唔起,單體就回唔切

你用邊隻奶先...
新年UE定其他

真步優衣千歌果D

日服係日本玩個loading真係好快。。

個公會轉哂d人之後今次輕鬆87

點解戰隊結算左，都冇獎勵既？

120萬戰係咪即係全角色冇點

唔止..應該要5星埋..有專既就滿專

改完活動H
都係打唔過

終於主角lv 50

76了

ching咁快
有咩技巧？
我地唔係差唔多時間開始玩架咩

其實都係咁啪石回體刷關其實可以唔洗 不過自己心急想追返舊ac個rank數
變相冇咩點儲石

考慮下

戰隊出糧了

同埋之前個金賞包都買左幾次體
Btw黎緊好似有好多限省返啲石好似好啲

又一個po, 邊個要同空花/妮諾示愛

你地加油
我等緊泳真步

1000000000007